真係要著羽絨先頂得住！

巴士啲冷氣，凍到痴線！

帶定膠紙封實出風口啦

最on9係有時扭細都無反應

凍到你9縮

出面已經只係20度...佢竟然仲可以再凍啲

你唔係仲出街呀咁凍
留係屋企啦